（必睇）一人n首 唔開心必聽既廣東話歌

1 陽光點的歌

2 party with TL

3 最後祝福

4 自動棄權

5 k 歌之王 宗澤合唱版

6 原來他不夠愛我

7 想知再講

無聽過以上幾首既人唔好講自己係中國人

Sick ball Ching

追蹤我？

會過去的

話過會支持你

好波 希望呢個承諾係一生一世

btw原來只因深愛著 坤哥&JW

你好不好

唔講了 想咸

食軟雪糕

廣東話

呢首都係屈機之作

聽開 一時唔記得咗 佢哋地位已經冇廣東話歌取代到

投降吧 我沒有辦法

垃圾

牙fred一首都冇上榜？

垃圾不值一提

牙fred首熊貓屌打晒上面

不如不見

被討厭的勇氣

#此乃隨機自動回覆系統，與本人無關#

葡萄成熟時

笑忘書